有關廣角相機

用緊iPhone x , 岩岩去完旅行發覺廣角鏡既重要，
想問下宜家市面上只有LG同華碩有內置廣角，其他都要另外買外置鏡？

唔可以用其他鏡，因為廣角會影到個鏡頭，不過已經夠Wide

LG

其實而家好多外置既廣角鏡質素都好正，我寧願 iphone 加鏡都唔用華為。

華碩。

買個夾落手機嘅鏡
有鏡頭廠出咗支wide
之前廣告見到
預800-1000左右

試下 moment len ，包返唔到轉頭。

買就快手, 係 LG G6 和 LG G5 係 ultra-wide, 新出果部 G7 唔係 ultra-wide 嫁, 千萬唔好買.

跟本個 ultra-wide 係超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超超.....好用, 唔明點解其他品牌出雙鏡係都只出 zoom 或 黑白, 永遠唔出 ultra-wide, 冇錯! 得 LG同華碩有 ultra-wide.

其實華碩部機評價點,好少人講

我都唔知.

當然 LG 應該好過 華碩 吧.

垃圾 變形 超差

好心你買部相機啦，你用部xs既價錢已經買到部夠你用既無反